其實金希激同MOMO一齊左幾耐?

D相幾時?

冇人知-.-?

上次傳拍拖扮唔係
一定係niconiconi之後一齊咗

可能要查返幾時兩人第一次同時上綜藝節目😢

( l ) > (o) > (O)

好似係靠呢個關係先入到TWICE